有paint開相嘅入一入

小弟新手，想買部paint相機，canon cp1200點睇？定有其他更好選擇？虛心受屌

cp1200 用緊都唔錯